強尼=viutv 陳啟泰

除咗報新聞同埋海賊王見唔到佢 無咩節目無佢份

份人都好nice

空間大改造好好睇

條友幾好笑

幾型棍，之前睇對不起標籤你有集講gay,睇到我扯扯地，好想同佢互射

佢講野幾有point架

強尼講波Good ,好過文彼德很多！

強尼

佢新香蕉正

算係咁做下把又掂 擔正做二線節目都OK

viutv有條撚屌好撚討厭 唔知叫咩名
老老地成日著恤衫 gel晒頭
以為自己好出名 講嘢又無禮貌
好似有個俄妹女友

仲要幾型

球彩台睇到依家

有冇人知我講邊個

駱振偉

成日笑ali搞到佢面仔紅曬

強尼感覺好nice

好掛住阿鵬

64台班人講波係幾正

阿鵬搞緊咩
把聲好親切，好有bob叔feel

Btw ,佢條女wendy呢

離左婚啦

耶耶托尼yeayeayeah

咁wendy仲有冇做？
點解離婚有冇八卦新聞？

唔係 咁我攬錯鳥 冇俄妹女友
嗰條友好衰格㗎

wendy改嫁咗韓仔幾年啦

火火呀？

強尼喺 fox sports 講歐霸德甲有紋有路，就算而家講世盃都講得好好

記憶中，佢係註冊工程師，為興趣走上講波之路

唔是 火火好可愛
係一個四眼gel頭撚樣

我覺得佢好撚似梁烈唯

有
仲有拍住阿鵬

報賠率個陣有無串鳩佢

老老地，gel頭四眼，淨係諗到強尼同真陳啓泰

灘叔？
但我覺得灘叔講野好好笑

之前完全唔識呢個人
由對不起標籤你開始睇佢
有口才得黎又唔會太進迫
感覺都舒服嘅
但又未去到陳啟泰個級數

阿鵬做美食法庭好好笑

強尼由賭波台行到咁遠

由電台已經唔鐘意佢

強尼 以前聽新香蕉已經幾鍾意佢 講野有point又好笑 好過果個垃圾Ben

肯定係灘叔喇 好多人唔鍾意佢

但灘叔都冇頭髮，點gel頭

利申：唔鍾意佢

WENDY同阿鵬依家仲有一齊做網台足球節目

球彩都仲有一齊做緊

食韓腸

黃奕晨?

30歲都無, 咁都叫老老地

Wendy 嫁咗泡菜仔啦
球彩仲有做

啪啪聲都有佢

就係左邊條撚屌

我估佢講"男人講嘢"嘅阿檸 明明下巴位扮阿哥 (BTW 三條友都係下巴扮大佬 ...)

強尼同真啓泰

又離左婚啦

吓，又離咗啦？

飛機場條片幾時睇都係咁好笑

強尼十分nice，我同女友由空間大改造，體育王到最近嘅磚家都一路睇緊佢。有次喺街偶遇佢，打招呼都笑晒口咁應

btw，另一個龍華肥Sam 我又係覺得幾好，有冇人知佢最近撈乜？

中年阿叔黎講
佢係幾高質既

響球彩巳經睇佢

阿鵬會唔會想返啅

移民左去澳洲定唔知加拿大

好有佬味

空間大改造 代表作

依個係WENDY
睇黎我都老了

有線出身好多都好高汁

多謝update

移民好事嚟，希望佢喺嗰邊順順利利

viutv一哥啦

都35歲啦

球彩班人好笑到癲

無幾耐前見到wendy 和阿鵬都仲有一齊做
不過有一排冇睇球彩台了

唔撚係呀 上年仲話奶奶教佢整泡菜（好似係）

係香港小呢啲節目姐

呢個人就咁睇都好大問題

佢同阿鵬離既原因其實都好正常

邊個衰?

唔覺強尼態度有咩問題
最撚臭串係夏計個仔
同佢老豆一樣無料扮四條

佢同阿鵬好似仲好fd
去咗教主台做節目

仲要好撚gay

搵食姐
阿鵬呢d 多女埋身 有吹得 又有幾兩係袋

有線所有主持都好正
可惜越黎越少波講

骨妹

好正呀強尼

強尼好嘢嚟

強尼好似有份設計旺角大球場

強尼喺有線主持嘅空間大改造同夢幻建築社做到莊諧並重，偶爾會用上佢嘅專業知識講解
同Ali擦得出火花，而且唔似大台d節目一味要個女主持做下把位俾人串

但搵到 cheronna 做佢女友

Wendy

強尼
講波主持都好好

呢條片真係經典

耶耶托尼yeah yeah yeah

佢有幾強?

Thor好得喎
你識開日本人？

佢又話唔係thor 我都想知佢講緊邊個

轉數幾快

前幾日全民睇波派對成班viu tv藝員攞住個蛋糕同夏個仔慶祝生日 將啲air time公器私用好撚噁心

我幾鍾意強尼把聲

正呀強尼

狂暴強尼

好想同佢做愛
強尼pm 我同你過個激烈嘅夜晚

陳欣欣

強尼瓣數多, 純體育主持最欣賞陳恩能講F1

陳恩能要單拖/搭另一個9upper
講d冇乜人睇嘅野先正
完全係青山走犯咁

呢期佢講世界杯跌哂watt，講d野唔係可有可無就係執返人地講完嘅野又講一次，希望佢遲d可以講返好d啦

佢幾好呀
轉數快面皮厚
覺得佢埋岩老細佢會上到位
但viutv應該識做d
唔好擺得佢太多
好似咩節目都見到佢會驚引人生厭
搞到無咩定位雜食系唔太好

強尼食過ali

一來少左講波
二來佢有份講親既比賽都係有四條友
尋晚仲要有埋丘仔
我諗佢都係想派牌交波做駁腳lead俾其他人接

慘在個台太細

真啟泰都做過十兄弟 都無人厭

強尼算都犯數 (連VIU自拍果堆短劇都有佢份)

左手面條女叫乜
佢咁撚搞笑

講寸同討厭 我覺得嗰個小占先臭串

好掛住以前強尼同Ali主持空間大改造呀 好睇過大台啲垃圾綜藝節目多多聲

agree!!其實viu幾個男仔好似Thor,陳安立,Dixon都無咩野,以前睇過dixon做體育係同一帶一路都幾好,反而小占就點都唔順眼.

強尼幾好

有線啲綜藝節目真心好睇

又識講波

哦 原來吉野妹係巴打黎既

球彩台以前有睇

以前有線幾鍾意睇佢

開台睇到一幾年cut咗，條友有工程師唔做走去講波㗎

其實係未因為工程司

接觸面 上有大支嘢老勢

下有地盤

撚人撚到咁好反應

佢好玩得，講嘢又好笑又有point, 唔多廢話

Viu快啲整多個咸濕節目比強尼啦

之前標籤你個個節目佢扮女人
個時覺得佢講野幾有point 唔係齋廢up 又幾好笑

強尼仲有首咩奧爾斯 oh easy
好撚on9

已喊

比新MONDAY偷咗POST...然後見到強尼多謝新MONDAY...

此POST已完

多個招呼先

強尼真係好正

強尼親身回應

佢話希望呢個po唔完

#有巴打話想互射😂

扮gay同扮蝗個集,笑到仆街

強尼比心機呀！我有睇你做節目呀
幾時又講波呀？

由球彩台開始睇佢

球彩開台果陣以經最鐘意強尼
係wendy 鵬 占 rita搞緊gag講緊廢話既同時
強尼又會正經少少咁平衡返

強尼真係好撚正
有見地不特止仲要好玩得轉數又高
睇佢對不起標籤你 扮女人真係不得了零怯場
之前佢同蘭子個仲有一x係左近 我對個topic完全無興趣但都特登走去睇就係為左睇佢
但個小占真係幾黑人憎

真係鍾意佢果陣係 標籤你扮大陸人果度

嗚呀強尼睇到我個留言呀
我都唔記得自己講過想同佢互射

仲有扮女人果集 好好睇

真，佢講野啲態度唔知以為佢好大牌

搞翻個A/C啦強尼

佢好q 又型 幾好j

強尼超正,有實力

我好鐘意你嫁 你睇唔睇到
係你facebook留個言你仲回應左我
勁開心好正

驗眼啦

強生型好多...